。。

刚看了老友记最后一集，rechal要离开这个地方去巴黎工作，rose这时候终于认识到了自己的内心，于是他跑去机场要与R吐露心声，他终于说出了自己的心里话，他不想离开R，他还爱她，非常非常爱，他以为R听到这些告白会留下，可是最终因为现实，因为太突然，R还是决定登上飞机，R走了，即使她还爱他。其实我感觉这已经是最好的结局了，因为现实就是这样，生活也只能是这样。我们总是没有勇气和精力去改变现实。在现实生活中，总是有很多无奈……既然没办法改变，就学着去适应吧